{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46454&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 호텔 yaja 마산오동점"
    },
    "text": "YAJA馬山梧桐店はオーシャンビュー客室で旅行者に幻想的な景色を提供しています。 それぞれの客室はブラウン、グレーなど異なるカラーでポイントを与え、訪問する人に様々な感動とときめきを与えます。 また、ラテックスベッドと頸椎枕を使用して心身をリラックスさせます。 プレミアムオーシャンビューとスイートオーシャンビューの客室は南海を眺められる素晴らしい場所にあり、リラックスと癒しのために最適な場所です。 駐車場もあり便利に利用できます。 また、無料スナックバーや洗濯/乾燥サービス、スタイラーも提供され、利便性を高めています。 未成年者の男女同室での宿泊は制限され、追加人数などの追加発生金額は現地決済です。 無分別な娯楽飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失、洗濯物汚染には宿泊客の責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 このような案内事項を熟知し、快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA馬山梧桐店はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "YAJA馬山梧桐店はオーシャンビュー客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室のカラーは何種類ありますか？",
            "answer": "YAJA馬山梧桐店の客室は異なるカラーでポイントを与えられており、ブラウンやグレーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなベッドや枕が使用されていますか？",
            "answer": "YAJA馬山梧桐店ではラテックスベッドと頸椎枕が使用されており、心身をリラックスさせることができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムオーシャンビューとスイートオーシャンビューの客室はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "YAJA馬山梧桐店のプレミアムオーシャンビューとスイートオーシャンビューの客室は、南海を眺める素晴らしい場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA馬山梧桐店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、YAJA馬山梧桐店には駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA馬山梧桐店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "YAJA馬山梧桐店では無料スナックバーや洗濯/乾燥サービス、スタイラーなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は制限されており、追加人数などの追加発生金額は現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽飲酒は禁止されています。他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の利用時には毀損や紛失、洗濯物汚染には宿泊客の責任があります。損害賠償の責任も負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような案内事項を知っておくべきですか？",
            "answer": "YAJA馬山梧桐店での快適な宿泊をお楽しみいただくためには、案内事項を熟知していただくことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 540
    }
}